人民日報認為「黃色經濟圈」是笑話

人民日報發表文章，認為所謂「黃色經濟圈」注定是一個笑話。

文章說，黃色經濟圈剝奪市民消費選擇的自由，亦損傷市民經營活動的自由，在商界刮起黑色恐怖之風，黃色經濟圈只是幌子，只是排除異己的手段，批評反中亂港分子想要的只是「攬炒」，是香港經濟的衰敗、社會文明的崩塌、法治精神的潰敗。

文章認為，當衣食住行都要被迫「選邊站」，暴徒的面目、暴力的危害已經一清二楚，越來越多市民認識到黃色經濟圈的荒謬與腐朽，陸續「割席」，重申止暴制亂是刻不容緩，市民應該擦亮眼睛，讓香港重現文明之光、法治之光，恢復現代化國際大都市應有的樣子，包容多元，自由開放。

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

下一步要罷買mic

咁你笑完咪算囉
做咩又寫篇文呢
哈哈

要出官方新聞恥笑一個笑話
真係此地無銀

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

黃圈認為人民日報是笑話

人民日報每日提供笑話

日日屌即係驚啦

人民日報驚到瀨屎

弱智 黃色經濟圈先係自由經濟既體現
支那共產主義先係剝削人民選擇

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈
期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

先唔論立場

其實支那人講嘢可唔可以貼題啲，啲內容九成係度修修飾飾，其實乜柒都冇講過

黃色經濟圈正正係自由選擇既結果

笑話但又咁驚

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]